(等DQ) 六四晚會堅持喊「結束一黨專政」

又有集體DQ潮

23條立左, 呢班人全部等坐監 「結束一黨專政」同「港獨」一樣大罪

2018-05-14

六四晚會堅持喊結束一黨專政 李卓人：8964密碼被河蟹見中共滲透

（獨媒特約報導）今年是「六四」29周年，支聯會今日中午於灣仔地鐵站外擺設街站，呼籲市民出席5月27日的愛國民主大遊行及6月4日的維園燭光悼念集會。支聯會主席何俊仁指，會堅持叫喊「結束一黨專政」口號。..

何俊仁：就算犯法，都繼續講結束一黨專政

對於叫喊「結束一黨專政」可能影響參選資格，何俊仁表明「我對某些人的恐嚇，是完全漠視和鄙視。」他指明白有參選人會擔心，但支聯會沒有此考慮，「就算講話結束一黨專政會犯法、會坐監 ，我哋都會繼續，就是這樣。」

支聯會變港獨組織

激嬲支共，比藉口支那DQ香港民主派，支聯會可恥

支聯會比藉口支那立23條